想問下新年有咩嘢仲垃圾過嘉頓？？

想買來送俾親戚

徐福記

超市30蚊樓下d唔知乜鳩牌子朱古力

利是糖
好似又係嘉頓

送利是糖真係比狗屌

個d真係好難食 同金幣朱古力一樣咁劣

想送巴打啱啱提議果啲，但驚俾親戚屌

老番瑞士糖